# USAGE #

python main.py {Z} {int} {int} [sygnalizacja wlozenia zwory] [addres slave do wgrania] [port COM] 
 

### What is this repository for? ###

Szybkie wgranie parametrów do czujnika wilgotności LUMEL po RS485

### How do I get set up? ###

Python 3.6.2

Pakiety python znajdujące się w pliku requirements.txt

Szybka metoda, wpisać w cmd: (cd do folderu z clonem)

pip install -r requirements.txt


### Who do I talk to? ###

Repo owner: Przemas